【水杯】羅氏紅軍vs高氏紅軍 邊個教得好啲？

德國教頭高路普已經教咗利物浦兩年，但隊波仲未有盃落袋，有部分球迷更質疑佢嘅功力，不禁話「佢真係好過羅渣士？」英國《每日郵報》就比較咗佢哋兩個頭兩年執教嘅戰績，得出嚟嘅結果好意外，因為無論得勝率抑或入球率，羅氏紅軍都比高氏紅軍為佳。

《每日郵報》比較兩人頭兩年嘅執教數據，高路普教68場英超贏35場，勝率為51.47%；羅渣士教76場贏42場，勝率為55.26%。至於入球率方面，高路普教68場入133球，而羅渣士教76場入172球。英超得分率亦係以同樣嘅執教場數比較，高路普嘅場均得分係1.82 ，而羅渣士就係1.91。但防守上面就高路普好啲，皆因羅氏紅軍總失球為93球，高氏則為82球。
就咁睇可能對高路普唔公平，因為羅渣士教多8場，同埋佢當年話晒都有SAS助陣，蘇亞雷斯、史杜列治、史達寧個個著晒火，入波就梗係多啦！但睇返高路普今季嘅陣容其實都唔差，前線有古埃及文明，但把握力同防守實在太差，前面入埋都唔夠失。兩年過去，如果高路普仲係攞唔出成績，相信佢好會快好似羅渣士咁畀人抽水，「教足兩年都係得隻水杯」。

羅渣士有冇熱血呀？

有人跣腳搞到

學神時代屌打BR同廢中

杜Sir輕鬆捧盃

渣土有so7同全盛史獨，把握力高過而家十皮啦

俾個蘇7高普玩下先

高daddy有古埃及文明喎

除咗古 其他把握力都係垃圾